Mõisa wallitsusse kässu peale sai mõisa karja mees Juhhan Anni kohtu ette kuststud ja kulutud et kui temma weel üks kord mõisa wallitsusse kässu wasto panneb siis saab temma mõisa tenistust lahti lastud.-
Pea kohtumees Jürri Kuldkep
